有冇人細個會諗如果有一日無新聞既話、新聞報道會播d咩？

細個成日好期待個日完全冇天災人禍等冇新聞播、但點知等極都等唔到

魚樂無窮

冇新聞已經係一大新聞
應該會大肆報道

馬英九看錶

開罐頭

馬英九睇手錶

斬豬肉聲太大 婦人嚇破膽

變晒娛樂新聞

香港應該唔會冇嘢報
日日都有人自殺

tbb會播咩自殺？

原來閣下「新聞報道」只包括TBB
咁冇嘢囉 bye

細個係睇tbb